老衲素來有佛教習近平既美譽

陰公

我覺得習總黎香港搵老納飲茶既機會高過陳雲

阿彌陀佛🙏🏼

佛門雜種

老衲成晚發功都爆不起一個post

秒殺

係一頁

技窮